差卡數一問

因為之前同朋友一齊搞左檔生意仔最後失敗收場
期間因為要出糧比人所以用信用卡透支左d錢出黎
依家卡數差緊7萬幾 我張卡係hsbc既
想問下我一個月還一萬要還幾耐同埋每個月既息係幾多？

點解唔打去借錢cover條卡數先？
過來人，試過每日只係還緊息係無底深淵

打電話去問

其實你可以打番去hsbc customer service hotline
同佢講你想問hsbc借錢去分期供返hsbc既卡數
佢地職員會同你安排 視乎你TU比一個息口你
同一間銀行hsbc會較易處理 同埋可能會比你自己出去借有優惠
好方便可以係電話搞掂哂 之後會寄番信比你

7萬幾 唔算好多

TG: easycheese 可以幫你建議下 無保證